周柏豪 — 終於跪下 (原: 櫻花樹下）

未料過周柏豪 最後要歸邊
找幾個一堆臭錢 淪落到混了TVB
用過闕歌加冕 抗爭者萬千
回望佔領金鐘那年 期望你的初衷不變
算我瘋癲

如這天周生看開 然後找中國示愛
開騷時黃之鋒索合照 我亦無奈
人置身最壞時代 投入表忠接力賽
曾悲哀曾感慨 捨掉公義跪了下來
才洞悉美夢不再

邊間教會

狗宮格永遠的神，鳩柏豪狙擊手

推

清幾有幽默感

ok wor

第一句好似唔啱音 跟住睇落後面嗰啲又好似ok

啱音喎

第一句邊度到啱

狗宮格狙擊手

咁我係咪要打 除左第一句之外呀？

我屌你老母

其實我覺得降返Key都應該啱音

係

個"唉~"呢

好有創意

有病睇醫生啦

借問聲邊個字唔啱 定成句錯晒

未了過...

未料過周柏豪
料特別奇怪添

咩叫找幾個一堆臭錢

周柏豪3隻字。。。

ching識嘢
呢到根本完全唔啱音

我都想知

搵幾個支鳩臭錢會唔會好啲

最重要句唉都無 重作啦

係好啲

靚女使唔使咁串

支持樓主繼續作

推到有人唱

第一句改少少?
未預計鳩拍豪 最後要歸邊

開騷（來）時 G phone索合照 我亦無奈

好似都唔錯

多謝g持 會改埋頭兩句

冇但有種溫～馨～？

料過唔啱音

你問緊自己?

鳩栢豪唱歌都唔啱音，唔使計較

都係唔得
我諗咗好耐都諗唔到

之峰個句怪怪地

你舉啲唔啱音嘅位嚟望吓先啦戇鳩

清勁抽

改埋佢自己既歌好啲.

如這天周生看開 然後找支那示愛

唉

Feel到你好興奮 你係咪等咗講呢句嘢好耐？

你又係邊間

我係睇到第一句唔啱音就 comment

第一句

大眾笑周柏豪 最後要歸邊
話說有位柏豪 最後要歸邊

ccp

開騷時汪之鋒？

樓主咁快又諗到

又係你

你唱初春來C?

唔夠好笑

躝啦on9仔

(順便推廣下呢個廣東話作詞網)
料字係唔啱音 頭三隻字可以咁改

入面嘅字全部都會啱音 e.g. 垃圾桶 垃圾袋 白老鼠 代替品 沒法子 大個仔 二五仔 義勇軍 納粹黨 犯罪憎 護國軍

你就on9 第一句就唔啱音 自己睇吓啦

下句諗唔到
想找到一堆臭錢 o唔ok

大部份都叫填得唔錯

唔錯唔錯

傻閪

留名

唔識廣東話？

thx

犯眾憎 二五仔 為兩餐 689都唔錯

你五音不全？

狗哥回來了

回哂塘

唔夠啜核 sor lor

無離開過

未奶共的搵拍豪 国安在身邊

邊撚度岩呀 驗耳啦

全部啱音，師兄你可以單機。

申業餘填詞百幾首經驗

大眾笑周柏豪 最後要歸邊
想找到一堆臭錢 淪落到混了TVB
用過闕歌加冕 抗爭者萬千
回望佔領金鐘那年 期望你的初衷不變
算我瘋癲

如這天周生看開 然後找中國示愛
開騷時黃之鋒索合照 我亦無奈
人置身最壞時代 投入表忠接力賽
曾悲哀曾感慨 捨掉公義跪了下來
才洞悉美夢不再

未有說得太明 但貼過黑色
「吹咩」那偏執率性 難道沒有表出心聲
為過議會呼應 你的表達不清
明白錯於不公世情 無奈已經不可糾正
愛國精英

如這天周生看開 然後找中國示愛
跟叻哥維穩 總閉着眼渴望未來
人置身最壞時代 投入表忠接力賽
良心跟良知已 貶值都已被我掩蓋
你說悲不悲哀

要求北
區
北區小哲唱

將你諗唔到嘅音變成數字/文字

如頭三個字 = me fa so = 2 4 3

search 243就ok

算撚數啦 啲人係咪都搵啲野嚟屹鳩下咁

應該用返佢啲歌作返首

要求
愛國柏豪唱

狗巴

但貼過黑色
「吹咩」那偏執率性 難道沒有表出心聲

呢到好似有啲唔啱音

路過 除左「捨掉」邊句唔岩音

想找到一堆臭錢 淪落到混了TVB

第一句擺明唔啱 你一定係五音不全

夕巴

我反而覺得捨掉ok，但公義個義就唔係好得

佢隻文青玻璃杯呢

如國安似是無害 難避一天跌落海
如孽星掛在門外 難避一天跌落海 <
我都唔知點解 貪個意境

下一段

仆街啦周柏豪 食撚屎

樹蔭有一隻蟬 = 225340

未料過周柏豪 = 224340

4音同5音可以互用，單機啦垃圾

我知你邊間教會

頭三個字 = me fa so = 2 4 3

戇鳩真係冇得扮
其實你自己唱一次出嚟都會知道係「未了過」

大眾笑周柏豪 最後要歸邊
想找到一堆臭錢 淪落到混了TVB
用過闕歌加冕 抗爭者萬千
回望佔領金鐘那年 期望你的初衷不變
算我瘋癲

如這天周生看開 然後找中國示愛
開騷時黃之鋒索合照 我亦無奈
人置身最壞時代 投入表忠接力賽
曾悲哀曾感慨 捨掉公義跪了下來
才洞悉美夢不再

未有說得太明 但貼過黑色
「吹咩」那偏執率性 難道沒有表出心聲
為過議會呼應 你的表達不清
明白錯於不公世情 無奈已經不可糾正
愛國精英

如這天周生看開 然後找中國示愛
跟叻哥維穩 總閉着眼渴望未來
人置身最壞時代 投入表忠接力賽
良心跟良知已 貶值都已被我掩蓋
你說悲不悲哀

秒速之間變改 少少變態
舖頭見到玻璃碎 會痛哭嗎
少女亦被人毒打 口揞得多快

如有天櫻花再開 人格可惜已病殆
當天貧窮小子 已換到滿地家財
如國安似是無害 難避一天跌落海
當天的你 失望 一晚就變改
隨便啦 以後企開

見唔見到邊個唱呀
周柏豪呀

死賤種 周柏豪

正歌差少少 副歌好出色

ok我返出去先

將就下 技窮

唉！

Gphone 個句差d

如有天櫻花再開 淪落今生已病殆
當天貧窮小子 已換到滿地家財

仲有首

每天 大灣 為你 準備
故裝 黃色 讓你有個驚喜

再有人提先改

斷句有問題

支持你改埋去

依句唱咗幾次都硬係唱唔到
利申：音痴

開騷時黃 之 鋒索合照

要加埋最重要個唉字
唉！

樹下有一隻蟬
未料過周柏豪

蟬同豪差唔多音？？？

Ching不如講下邊個字唔啱音？

上面講咗好多次
第一句頭三個字

邊間教會？

咁正首歌冇人唱？

高質 皮已正

原本句歌應該係 245340

樹蔭係 24
如果係 22 既話唱出黎會變左「樹任」

未料就係 22
未料要唱 24 既話會變「未了」

唔知你明唔明...

我緊係知，不過大意咗

記得唱到一半要「唉~~」

係經理人公司要佢跪
因為佢唔滿足間公司要求實告到佢甩褲

有人唱未?

我想唱

支那唔啱音？

歡迎 唱完記得upload上嚟

支啦

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

其實點解唔揾返佢自己啲歌去改

改下啲字先啦

以前已經改過佢啲歌 唔知而家仲有咩歌紅
最主要係《櫻花樹下》先係佢經典之作

諗住自己歌應景啲
高音跪下 我耐唔耐都聽下 好有創意
依家係youtube search 周柏豪係會彈櫻花樹下

推到周柏豪唱

櫻花樹下，同張敬軒比真係高下立見

唔要個黃字就完美

將幾個一堆臭錢變幾個中国臭錢就完美

唔洗填chorus啦 都唔係佢嘅歌

岩音但啲詞有啲尷尬

我都覺 無咗浸改歌味

反正高音位都係張敬軒唱返㗎啦

中間要加埋張敬軒嘅尖叫聲

笑死
大意咗唔洗屌？

好禮讓

你個名

又上YouTube loop下先

周柏屎高音上唔到低音落唔到

所以咪唉

我睇到識背
佢仲話好開心我好朋友嚟支持我

吖，你都幾八卦㗎喎

同你講都嘥氣

LM

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

你咁叻你黎囉

唔好再講周柏豪ok?

多謝你啊軒仔
（一齊奶共）

一字記之曰
好勁

好工整woo

G持

當日的你 失望 一晚就變改
會唔會好啲

Btw樓主都幾勁自己改曬全首

好勁好高質
想cover唱哂佢

好啲掛

旨意呢度口噏噏邊間教會嘅軍師咩

想知你仲等咩

做咩啫你

腦海中即刻浮現咗周柏豪把聲

第一句轉
大眾笑鳩柏豪會唔會好啲?

難以置信 過咗半日都未有人唱

強帖pish

個個出哂去食女啦屌你

隨便啦 以後企開

等咗你好耐啦

大眾笑周柏豪 最後要歸邊
想找到一堆臭錢 淪落到混了TVB
用過闕歌加冕 抗爭者萬千
回望佔領金鐘那年 期望你的初衷不變
算我瘋癲

如這天周生看開 然後找中國示愛
開騷時黃之鋒索合照 我亦無奈
人置身最壞時代 投入表忠接力賽
曾悲哀曾感慨 捨掉公義跪了下來
才洞悉美夢不再

唉

未有說得太明 但貼過黑色
「吹咩」那偏執率性 難道沒有表出心聲
為過議會呼應 你的表達不清
明白錯於不公世情 無奈已經不可糾正
愛國精英

如這天周生看開 然後找中國示愛
跟叻哥維穩 總閉着眼渴望未來
人置身最壞時代 投入表忠接力賽
良心跟良知已 貶值都已被我掩蓋
你說悲不悲哀

秒速之間變改 少少變態
舖頭見到玻璃碎 會痛哭嗎
少女亦被人毒打 口揞得多快

如有天櫻花再開 人格可惜已病殆
當天貧窮小子 已換到滿地家財
如國安似是無害 難避一天跌落海
當天的你 失望 一晚就變改
隨便啦 以後企開

Siu4

點解唔係大陸軒唱既？

咁耐都未有人錄
拋下磚引下玉先

（有版權唔比upload soundcloud）

正！

不過會唔會肉緊咗少少

留個名先 太勁啦

捨掉公義跪了下來

唔啱音

可以點改

公義 拋去 跪了下來 ?

大69?

第一句本來唔啱音

樓主好嘢

荔枝

呢個鐘數咁得閒

大眾笑周柏豪 最後要歸邊
想找到一堆臭錢 淪落到入了TVB
用過闕歌加冕 抗爭者萬千
回望佔領金鐘那年 期望你的初衷不變
算我瘋癲

如這天周生看開 然後找中國示愛
開騷時黃之鋒索合照 我亦無奈
人置身最壞時代 投入表忠接力賽
曾悲哀曾感慨 公義抛去跪了下來
才洞悉美夢不再

唉

未有說得太明 但貼過黑色
「吹咩」那偏執率性 難道沒有表出心聲
為過議會呼應 你的表達不清
明白錯於不公世情 無奈已經不可糾正
愛國精英

如這天周生看開 然後找中國示愛
跟叻哥維穩 總閉着眼渴望未來
人置身最壞時代 投入表忠接力賽
良心跟良知已 貶值都已被我掩蓋
你說悲不悲哀

秒速之間變改 少少變態
舖頭見到玻璃碎 會痛哭嗎
少女亦被人毒打 口揞得多快

如有天櫻花再開 人格可惜已病殆
當天貧窮小子 已換到滿地家財
如國安似是無害 難避一天跌落海
當天的你 失望 一晚就變改
隨便啦 以後企開

你依啲人硬係要有理無理入黎改歌post講句咁既野，覺得自己好醒？？

叫周柏豪自己唱番

終於有返個 唉

幫你推

唉 Thank you

未料過周柏豪 替代了偲嫣

amazing

狗狗is the best

結果都係跪 做咩唔一早跪 搵少幾多錢

布癲狗

柒到 兩邊不是人

個 唉 字係神來之筆

你都幾撚7 我大意左

勿認真

都話第一句唔啱音

有得執吓啫 未去到咁差

師兄勁抽，你點知的，想學嘢

高質po

p牌推唔郁

感謝

宋文德死左之後節奏感都差左

啱都俾人負皮

咪就係

邊有

氹返

多謝巴打

愛國捐精？

未撩過周柏豪？

最後要歸辨？

第一句咪唔撚啱音囉

第一句咪唔撚啱音囉屌你老母
未了過？
歸辨？

有冇諗過原本歌詞第一句都係 「跌落你身邊」

瞓咗無睇 仲未有歌仲未有mv？

上阿叻訪問好正

支持狗狗

🙏🏻

Lm

為搵錢，乜都得

每個post都總有呢啲冷醒既柒頭 話人唔岩音 其實自己就對音律一概不曉

有人唱未？

有一個

#194 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有聲po

識唱歌嘅同我入晒嚟 你哋對唔對得住樓主

人格係咪有少少唔啱音？定我記錯？

如夠鐘把心變改 宏願都不再復再
當天那傻小子 已換到滿地家財

會唔會好啲？

多謝你先

人格讀就無問題 唱就好似怪怪地 無咁順口 不過應該啱音掛

如夠鐘將心變改 宏願都不會復再 ok呀
下句靈感就係來自傻小子 但那傻就唔啱音 變咗娜傻
當天條/當一名etc？可以再諗諗

有冇人唱